出咗啲屌到人跳樓既校長，點解教協唔會公開譴責，或呼籲佢浦頭

好似其他專業協會咁？

教協不嬲企係老師對面

呢啲時間，緊係摺埋。

山頭主義，邊個出頭對手歸縮

今日下晝好似有記招

因為教協只係超級市場黎

教協已經執咗好耐啦

教協同教畜不嬲都係官官相衛😑

都未調查完，亂咁遣責，將來告上法庭只會益左校長
當然教協係仆街黎，唯一用途係開超市俾人買野

教協本身反共底出身, 政府始終係共產黨指派, 有一日要趕盡殺絕
本身維持自己有資源做野無可厚非,可以理解嘅

但自從葉建源喺777上台, 條友連帶教協立場極度模糊
先係喺李飛直播鳩up 基本法呢條撚樣走去現身撐場,
繼而收咗50億就支持財政預算案, 又請777食飯

啲咩三中商壟斷出書,教師一個二個控訴嗰陣教協死撚咗去邊?
淨係出個弱雞嘅聲明有咩用呀屌

其實另外可以上位， 個位老師被起底未?

因為教協都係一班仆街

教協米飯班主